原來香港賣緊嘅美國冰鮮豬都係支那公司

史密斯菲爾德食品（英語：Smithfield Foods），是全球最大的豬肉養殖商、生產商及加工商。史密斯菲爾德食品公司在美國擁有多種肉製品品類及產品品牌，並在全球12個國家開展業務。公司成立於1936年，總部位於美國維吉尼亞州小鎮史密斯菲爾德。全球員工約58100人，公司每年養殖約1500萬頭豬，一年屠宰2700萬頭。該公司於2013年9月26日被中華人民共和國的萬洲國際集團以71億美元價格收購，現為萬洲國際的全資子公司，2014年開始使用中文品牌「史蜜斯」。

萬洲國際

好彩而家美國瞓醒 支共真係無孔不入

制裁

Ppp

根本冇得避

die china die